[香港獨有] 180呎樓, 有露台,4-5蚊呎管理費

當然仲有 15K一呎樓價
點解仲會有人買?